點解咁鍾意捉海星？仲要拎返屋企煲湯！？

琴日去沙灘，坐咗喺附近啲位度坐，隔離坐住兩個女人，過咗冇耐有個男人拎咗10幾個海星俾佢哋，跟住佢哋好開心咁尖叫＂哇～好得意呀＂

跟住就將啲海星翻晒肚影相，仲拎個膠袋話要拎返屋企，聽佢哋嘅對話係要拎返屋企煲湯
其中有條女人講＂將啲海星曬乾咗佢先啦， 跟住今晚拎返屋企煲湯＂

個男人拎完海星唔夠，繼續落海搵到一隻海膽，佢哋嘗試用石頭打爛海膽，最後失敗個男人先放生隻海膽

我當時聽到真係唔知點， 打999又冇用
我哋得兩個女仔，佢哋成6個40歲左右嘅男人同女人 ，只可以大聲講下佢哋on9、最可笑係附近啲人無人覺得有問題， 有啲人仲問佢點樣捉，所以最後都係放

仲有個父母教個小朋友拎住海星影相，之後小朋友想拎返屋企，個媽咪話隻海星仲細，放生佢算啦。
但因海星離開水面，腮失去水份便難以呼吸，仲要個天咁鬼熱！

[size=4]破壞海洋生態，可能佢哋覺得冇問題

真係好可悲， 全部都係香港人

大家都係支那畜

港豬
又冇腦又貪小便宜

就係

海星應該歸觸手類
好噁心

星星好慘